[非誠勿擾]想搵一個可持續發展的女朋友 談一段真摰的感情

首先簡單介紹下自己
今年26歲 大學畢業
有一份穩定正職 從事建築工程
曾經拍過兩次拖 其中一段拍左3年幾
由於畢業後投入社會轉變大 適應唔倒新的生活節奏而分手
宜家工作開始穩定 無以前咁忙
想重新投入愛情 希望能夠借此遇上妳

茫茫人海 遇到對的人 實在不易
在對的時間 可以遇上對的人 我會說這是一種緣份
當緣份來到的時候 我會鼓勵妳
在遠方有一個他正等妳來敲門
佢的門會常為妳而開
當妳高興無比 會與你分享此刻快樂
當妳感到困惑無力 會為妳而停下
靜心傾聽 你心中所想所思
當妳想吃喝玩樂 會牽著妳帶領妳一同享受

可以的話
給大家一個機會
讓我默默的站在妳的一方 保護著妳
不論風雨 不論陰晴 我會與你一起走過
來認識我吧 My telegram:cklo1